1305 康林苑C座景林閣平台 有人墮樓

1305 康林苑C座景林閣平台 有人墮樓，已起封鎖線，目擊者表示為男性，未知年齡

汁：@STunionn

push

肯定冇可疑

為手足報仇
黑警死全家

up

手足

手足又被自殺
黑警死全家
又濫捕
手足
光復香港
時代革命
推
手足加油
拉
手足唔係condom

每次大量手足俾人拉完之後都會有人死

無人理

推

連登仔掛住講5號仔都唔理手足

冇進一步資料

你想人哋點樣理你呢

我都係睇channel出post
channel冇進一步資料 你想我點俾你？

咁你想人哋點樣回應你呢

純粹想多啲人知

屈打成招 唔招就變屍

推 關注

死黑警又殺人

tuiiiiiiiii
手足要安全！

感謝絲打補充

Push

點呀，藍屍 小朋友

死返去你O既POST打飛機啦，呢度唔岩你

手足又被自殺

廣源巴打出動啦

返去打LOL算啦你
p.s. 以前求其鳩玩都鑽，太易無玩了

手足又被自殺
推到黑警死全家

點知係手足

好嬲喎你 我又嬲下先

墮樓 黑警話無可疑就係手足啦 唔好叉撚住

🈚️可疑

手足
好嬲
黑驚死全家

我明 但打出嚟無壞嘅

好撚痴線

屌黑警老母臭閪

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

有理冇理
嬲左先
死黑警又殺人
黑警死全家

匯豐咁跌發， 一定好多人跳

幾時變到每單墮樓都係黑警殺人

其實日日都有人死

手足黎

推！！！！！

實在太多類似嘅事發生 啲人咁諗都好正常嘅

每年跳樓人數計返每月平均都幾單啦
係半年前個堆浮屍先誇張啫

好嬲呀

邊個失蹤人士先

咁起碼大家都要知，係附近既人可以幫手過去睇睇，住果頭既留意下呢排附近有冇狗出出入入。就係咁簡單，人人都提高警覺，死少好多人

#42

唉!又一宗無可疑

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

唔好講咁多 嬲定先
下一句一定要加埋 黑警死全家

廢警已經正式將自殺案外判左俾手足，手足繼續公職化